白色強人14

繼續

Lm

。支持毒撚

會唔會爆到po

現實係痴線

呢位哥哥一個孭起呢場戲

咁快搞掂

全部無委任証同號碼？

咁快完既

i am ironman

我叫唐明

???d警察入左去做乜？？？

唔需要

靚仔醫生

得3條警犬?

人地問黎尋仇仲答到咁型, on99

I am ironman

問名會唔會有伏線

唐E好撚型

屌你 所以話差佬真係無撚用

收皮啦 唐姨

朱朱都幾黑人憎

何廣沛最好戲係依句

唐e好霸氣

個醫生攪掂個犯要d警察來做乜鳩

仲講自己係咩副顧問醫生 毒撚

Sales:
屌你老母
比你呃鳩左，咁撚高級扮同路人

典型記者

犬：醫生都阻止拍攝！

野餐

兩個髮型一樣嘅

呢套戲啲醫生做曬所有工作🤣

d警犬連喺劇入面都好無能
全靠醫生搞掂好佢地先入黎拉人

套戲帶出左個問題
警察失槍 導致件事發生
醫護人員搞掂左件事
警察犯錯醫護人員補鑊

點解唔俾拍?

嚴謹

毒撚心諗 屌你丫仲要串我...

撚有局長夠疆坐係添馬公園咩

朱智賢真係靚過ALIN, CWING

門常開渦 附近無水馬既

可惜close up啲皮膚唔生性

符合現實

咁多shot影住枝槍
仲以為有事發生

好有型

就咁話我叫德仔咪得

今日唔會

現實都係

佢地唔會坐

算係咁啦

Ali點解要多個N

點解套劇冇咩妹豬姑娘？

we connect

不嬲架啦 社工律師救護清潔工都要幫手查案

屌你42間醫院咁多

大奸角音樂情人

坐解放軍碼頭

痴線佬係 亞視 版 三五成群中做阿雞好似係如無記錯的話

所以話醫院邊洗警崗
連個犯都咁信任醫護人員

留個位 政總係天堂咩話留就留

無做運動既肥仔

Martin入政府

但扯唔起

熱廚房呀咪撚入呀

仲睇tvb

又唔係拍實習天使

你不舉？

副局長丫麻

食偉哥都唔得?

搞完煒哥有報應

吳若希

負皮俾你個垃圾emoji

醫發局其實無乜用..
醫人都係醫院做

屌你

好高

嚴謹扯唔起

do姐凶神惡煞咁走埋黎

下屬叫老細自己去?

攬攬攬，好虛偽

好似巨人

高好多

Dodo姐會唔會太高

唔駛你做呀

林兆波

叫特首去

以為會鬧佢地

Sorry 誤會咗你

佢哋喺立法會隔離講醫發局D野
我盡量唔劇透

林生係咪林鄭老公？

3個一痴埋dodo好似巨人

成套戲重點唔係醫改

係嚴謹扯唔起

其實點會搵佢拍yt

porn tonight咁自私，有事就叫人去，又唔叫佢自己同YT去

呢套真係25集貫徹始終拍專業橋段
值得一讚
呢方樣仲勝過夜晚套烈火雄心

有朱朱

但係扯唔起

廢柴個老豆好賤

譚道德好波

都唔係果科..

譚道德冇道德

有冇人cap咗Ali著背心？

上晒賊船

癡線，如果間間醫院冇急症室，死得啦

幕後玩家

串到

成本$1800

cut明成北急症室定全部醫院

個比喻

shit

其實有冇咁高成本

擺明全部

分開講有啲邪惡

如果cut急證室，根本就唔洗私有化

有啦

Cut急症室
鄭子誠唔覺醒 Martin都要啦下化
現實嘅話一定日日遊行

誠哥講句SHIT都特別型

邊個叫廢老亂用

起歌

奸人誠

播歌

全部真係好過分

51億濕濕碎啦

如果冇急症室我諗係700萬人上街

又播

有你嗰首英文歌luu

can u hear
kayee

譚道德比人斬點算

話時話一次急症都未睇過

毒撚埸戲太短

唐姨唔知醜

i feel lonely

邊得呀

鄭子誠d變臉

冇急症室 咁急症點？

班官蠢，開咁多會一定有反對派講過關急症室呢個可能性

呢段起歌起得好夾硬

醫院冇急症室
咁急症送去邊 都唔合邏輯既

唐詩詠聽音樂個樣好正

得一首歌 集集loop真係好煩

大灣區

咁即可以cut埋部分救護
十字車去a&e

望都唔望自己要睇啦
急症室真係好撚多人

咁班醫護人員就好撚得閒日日返工可以瘋狂病房扑野

示意圖

推晒落海

好難聽啊

有錢的人仲洗要急症？

亂用就要cut?

即係好似領展賣商場搞到人地樓下冇左街市咁

一姐

如果係現實cut急症室既話既話
啲全港醫護人員會罷工之後癱瘓醫療系統

Yan咁高

講個時訓左 冇聽到 ， 聽左都唔理

所以我估講明成北cut only
私院都好似多數冇架啦

吳弱雞

CUT左急症唔係對醫護好咩

減少左好多工作量

推！

夠竟係編劇on9,定係我太幼稚覺得冇可能cut急症

睇地區啦
伊利沙伯一定最多人

臭g

呢個好得，第時攞嚟做cap圖

邊會理反對派講嘢

嚴謹係咪gel左頭，靚仔左

仲有SOPD 收你睇症80蚊 15蚊一隻藥16個星期份量
d 廢老又嫌貴,又係咁R藥

但係道出商家既邪惡

咁又唔係

佢意思cut咗政府資助急症室
即係話急症室仍然需要
只係私人醫院
收返成本價

人地頭先講幾十間醫院用幾十億
而明成北係醫改試點，終極係全部上市

都係個句，通過醫改，窮人冇得醫，仲洗咩要a＆e

佢已經好厚粉

私院大部份都係得門診部，冇急症。

政府都承受唔到個政治風險啦
吹到cut急症室咁大

你買番醫院股票對沖番

一黎醫院即分流上房 再叫你俾錢先有得睇 跟本大陸化

Cut左會700萬人上街

唔好睇少郭特首好打得架

原來首歌係earphone聽緊嘅

呀郭大少中風死前都係去政府急症室先1

食東糕

同大陸一樣

所有急症醫院都要收錢收成本價

有冇cap到反應不似預期

流音流到

唐e個表情撚9朱朱

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

唐E好靚

對襪想點

Dklm踩污糟晒張床

老啦，第日要搵馬明埋單

有錢有得睇，冇錢送人出院

天氣

私家醫院都有急症室

好想屌
晚晚d前列腺液係咁必出黎

朱朱好

朱智賢真心靚
TVB可唔可以推佢上女主角

其實浸會都有24小時門診，睇嗰d都ok啦

呢個樣神級

垃圾

垃圾清

件衫冇事裏面燒傷

仆街cctvb迫人打飛機

慢慢黎

有咩用你都冇j 唔好扮打j

你使唔使去睇醫生

又係你

叫人阿一聲就戴口罩啦

之前主角過 救妻

fyy已由大茄淪為細茄

用電話影

8:30 , 9:30劇先算
果D3,4線劇唔計

突然間咁忙

直播嘛

又係廢老執野亂食

生理反應

今集影都冇

扯曬蝦仲問係咪有呼吸困難

好型

Handheld拍得好好

原來套野有fyy架？

祐E好型呀！求cap圖呀

唐姨咪懶型啦

唐

0作用 平時做手術都無咩鏡頭

唔問點知你呼吸困難

其實點解咁多人屌唐姨
唐姨都幾好啊

唐姨上到床一定係慾求不滿
追撚含

毛姨：公道自在人心，講完！

得依出劇好睇

學唐明

聖德肋撒醫院好似冇急症室

唐E正呀

d人盲反

好基

不懂撒嬌好

唔知以為呢套野叫咖啡強人

係到播冇人介意畫質

阿旺變千古罪人

高水份視后

唐E頭先好型

點解你哋對呢個節目嘅所有角色都有咁大嘅性欲？？

都好明顯啦唔通答跑完樓梯未喘完咩

以前到而家都覺得幾靚其實

跳躍生命線呀屌你

D對白

dead air

打個車輪先啦

唐明都好型

你知唔知點解我揀婦產科呀

呢幕最型冇其他

公道投 唐姨比你屌唔屌
正皮: yes
負皮: no

惺惺相惜好正

兩個都好型

點解要搵院長電

馬明都做唔到既野大家算吧啦

rip

唐詩詠+馬國明=唐明

2000萬 前鏡頭 清到無朋友

Hugo好慘

手術佢做 主診掛

公道投 菊梓喬比你屌唔屌
正皮: yes
負皮: no

好戲

韋家雄戲

hugo d戲

依套都好睇過跳躍生命線

Hugo

J死me喇

公道投 我比你屌唔屌
正皮: yes
負皮: no

多齒症發作嗰時kiss會點?

幫佢拔喉算唔算安樂死?
合法嗎?

又係捐晒俾特首

公投 長腳, 菊梓喬
正皮: 長腳
負皮: 菊梓喬

hugo

腦死左啦

ali

放棄治療咪得囉

好慘 比人推一推就咁
真係好難做到呢個決定

Ali

你有性病 不了

Ali呷醋

我都眼濕濕

Dodo好八婆feel

公道投 美斯係TVB打手
正皮: 係
負皮: 除非唔係

立flag

Ali係最受傷嗰個

撞撚死

佢想打針

佢痛到渣唔到車

ali 鍾意又唔爭

store

唐姨真係好仆街

Ali pay

ali pay呀

用alipay

alipay

Alipay

用alipayhk

Ali用alipay

ali用ali pay

Ail病發，我估

Ali 揸車果樣

醫院唔係向北區？向西灣河買咖啡？

alipay wtf

支那寶

ALI用ALIPAY

唐姨從來唔關心ali同yan
仲話姐妹

屌又買支付寶廣告

QR CODE

聖十字徑

睇唔到，有無cap

夢想係Ali play
現實係Ali pay

靚到癡左線

明成北=marshall paxton 唔關北區事 不過現實取景喺深圳 都算北嘅

琛哥

屌ali可否Alipay

雞

Ali好好戲，真係睇得出佢係車上面個人慢慢fade out

ali果然好可靠化言人

無乜人知咩事

Ali 用alipay

夢想同現實都想係play Ali

依件中佬正丫喂

順便植入式ali pay

Tvb真係死性不改，抵佢d活動俾人圍

點解唔叫明成畢

仲想話應該要比個男配佢
原來已經攞過

視后
唔係浪得虛名

alin用ali pay無連登仔反
連登仔選擇 性失明?

家明食長腳蟹

你老豆

ali第一

係啊屌你老母

Ali唔用Alipay咁用咩

我實反呀！反鳩ali塊閪包皮

靚女做咩都係啱，完

牛肺

腳交

ali pay,對波得A

佢咁靚，唔反啦

咁樣搵冰凍下就冇事？

ali支持反送中

靚ali 在大家心中，講完

其實醫改過左就會變成同領展一樣

唐姨一定係上下粉

應該係想d血去返心到？

照反，奶乾淨佢塊閪皮d老泥

黑過墨斗

如果有C....佢可以行到幾遠

Sorry 係我造成既

醒得好假

仲以為係黃智雯

朱朱咁開心

yt
有冇女朋友或者老婆

通常靚到天仙果d都冇波 上天公平既

出哂水

扮訓

朱朱 sp

朱朱戲份多過fyy好多下

Ali都有波既話，真係不得了

有無人覺得朱智賢個角色比黃智雯做會好好多？

起碼五十幾歲
乜都冇

會唔會係gay

上天係公平

執一劑先

最後yt同邊個一齊？

「時日曷喪？予及汝皆亡！」

唐明

呢一刻好想塞條賓周入佢口

好想同yt瘋狂做愛

燒熟眉好痛

有樣有腳 性格又好 算係咁啦 邊有人係完美

朱朱，呢個世界，你係有咩唔知既

你飲東江水我有無屌你？

deepfake幫到你

呂院長

已經好滿意

又唐E又YT
巴打咩都啱食

衝動沛不意外

又話最憎講英文

All match

會唔會仲有最後大佬未出場

生鏽刀做

原來呂仲學識做手術

dr 呂都有得做

再鋒利既刀都有生鏽既一日

阿爺

生鏽刀原來都係心胸肺科

乜呂仲學係心胸肺科醫生??????佢之前肺癌好似唔識咁既

三個都rip

玩咩，忽然出山做手術

唔係patrick就得

再生鏽既刀都有鋒利既一日

生鏽好多菌

兩個炸彈

patrick 係腦科

你無份飲 DL**

心胸肺啊

要返黎我到

1分鐘趕咗我走
比張單要我等到2022

睇返第一集

何醫生都幾SAD

病人：冇入咁多年仲同我做？我想換醫生

睇到眼濕濕

睇住老婆有入無出

who

呢套可能攞好多視帝視后

最佳男配角最佳女配角

Patrick嗰把刀係塑膠玩具刀

可能生繍刀先喺最強醫生

雯b而家level唔會做呢d角色啦

Yt!!!!!

咩level

唐E

想馬明拎多d

而家睇急症要等幾粒鐘

如果急症收返千幾蚊但即刻有得睇

我願意畀

GG

醫改=明日基金

都話兩個黃生互相抄來炒去

你唔得就唔好死頂啦

咪係

Ali 都會痾屎

ali去痾屎呀

配角

其實呢d位醫院都做show 開記招

黃智賢做好D

ali準備累人

郭晉安個眼神

Ali 又同自己打針？

Ali其實乜事

Ali退出please

痾屎唔出

kennis

個心有事

晶叔 真doctor x

Ali唔好做ar

我爭住食

黃賢誌仲好

預告一陣有阿田

又慢鏡

應該得佢一個FAIL

藥既副作用？

我吸佢出黎

之前唐明又話ali去美國前唔俾佢做手術

嗰三個病人真係慘
以為等到器官執返條命
點知俾醫生累死

黃賢誌好d

邊有咁多醫生

點會咁樣係電視評論個主刀架

抄？

最尾有得屌ali

應該只係cut平價急症

收返成本價

間間私立醫院都想做

咪撚睇tvb

最後Ali 果邊出事

屌你老味唐姨dodo又蛇王

走馬燈 "京侵蝕高度自治"

零死角

唐E暗示Ali揸唔到手術刀

佢憑咩

我入來幫連登仔mark名
唔關我事

之前見手震渦

摩擦力強

收到～

五官好完美

fyy又黎

律政司拒回應是否已停職

可能佢自己堅持要做

咁都睇到

但私家醫院既AED乜都無

Ali出事 唐明即幫手

得返3集

講真院長個腦出過事....真係好危

屌屍?

ali做唔到就咪做啦

Ali咪仲危險

唔通有暗示

Ali+院長

反了

首歌ok wo

好聲

副作用，我估

Ali唔掂唐明接力?

呢套野真係好有前瞻性

呢套野比日本個d 都唔差 好多手術做

眼鏡Ali

睇嚟Ali gg了

一醒已經玩YT
個腦正常

ali睡衣樣

明仔，接力，接力

馬明 Ali 同居

ALI素顏

做手術最緊要隻眼姐
有少少手震無問題

冇皮得黎仲要大部分係壞既

Ali對波有冇巴打cap到

上水啦

朱朱正撚到

ali玩完了

睇完呢套就包青天真係接受唔到

下集透視ali對波

靚過化妝

到時就會投資
有返所有設備

不過要收成本價

好似歐美都係
不過人哋有醫療保險cover
所以 有保險公司賣單

預言家

播左22集你吹奏足22集

有預感最尾yt同唐明會幫ali做聯合手術

ct scan都J

做多咗喇

Dllm乜事都冇

映射盧寵x？

下 咩人 迪子?

好煩要特登負皮

十二傳說先喎巴打

Ali係唯一tvb藝人入面可以素顏出鏡既人

前面同後面都一樣

下,第一次

好掂

我都驚J錯背脊

咁都睇到

編劇借機發洩

你攪錯左我同菊

粉底 眼線 眉 齊晒 都叫素顏？
你地啲男人真係唔識架喎
利申 覺得ali好靚 不過上面睡衣張相絕對唔係素顏囉

成本價都好貴

香港私院有咩問題都call白車送番去公立
去私院睇複雜AED只係死自己

反了反了

咁講呢句野其實當日係係深圳出現？

sor
應該係話包青天真係唔掂

後面唔知美國做咩呢

好戲到

830OK啦,合家歡

我地想Ali著住睡衣喺我屋企

痴線佬做得好!!

含住啲眼淚浪下浪下

搵唔到粒Lin頭喺邊，有冇巴打搵到

遮住個鏡頭點拍

好多演員話呢D場口真係瞓著左

有無人知Ali副眼鏡係咩 好靚

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

神預言

睇到我都sad埋一份

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

連登平衡時空

冇睇過亞視版
但條友真係幾似三五成群同現實嘅阿雞

盧海鷹 - 電影演出片段

除了《少林足球》，Leo亦參與過不少演出，包括《老夫子2001》、《9個女仔1隻鬼》、《寒戰》等等，他目前除了是TVB的特約演員亦會參演舞台劇和拍攝等工作。問到目標，Leo就稱：「其實之前我都有全職做幕後，入導演組做副導演，但我始終都係鍾意做戲，希望有多啲演出機會。」

其實不嬲都話tvb劇組同新聞係兩回事
劇集抽政治水/諷刺時弊唔係新鮮事

現實中ali真係alipay代言人呀

見到條友叫班人出示證件真係

抵制TVB啊 成班on9藍絲
new god 美絲屌你老母 日日都出tvb 膠post

tvb最叻就係加毒撚情節
今次玩到持槍都比副顧問醫生入現場救人

呂仲樂講野完全無一個醫生既氣勢
完全唔信佢曾經做過醫生

話cut急症係on9 但是真係好多人濫用浪費資源人力

應該證實班撚樣非緊急就收返佢地正價 普通病痛傷風感冒佢地出面睇完政府先比返津貼佢地得唔得

荃灣港安及聖德肋撒醫院

申訴專員主動調查私家醫院低收費病床的使用
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代申訴專員公署發出︰

申訴專員趙慧賢今日（七月十日）宣布展開主動調查，審研政府在監察和推廣私家醫院低收費病床的使用上，是否有可改善之處。

本港有兩間私家醫院須按照批地條款，提供不少於兩成的病床為低收費病床。該兩間醫院現時合共提供164張低收費病床。衞生署負責監察該兩間私家醫院提供低收費病床的情況，確保醫院遵從相關的批地條款。

根據規定，低收費病床的每日住院費用（包括病床、膳食及護理服務）不得超出公立醫院三等病床的最高收費（現時為每天港幣120元）；其他醫院費用（例如手術室、化驗、X光檢查及藥物的費用）則不得超出該私家醫院二等病床的同類費用的一半。申訴專員公署初步查訊發現，兩間私家醫院雖有按照批地條款提供低收費病床，惟有關病床的使用率尚有改善空間。

另一方面，醫院管理局（醫管局）先後與上述兩間私家醫院簽署協議，於流感高峰期由該局轉介合適的公立醫院病人，使用該兩間私家醫院的低收費病床。獲轉介的病人只須支付等同公立醫院的基本住院費用，其餘費用由醫管局負責。醫管局在二○一七年的夏季流感高峰期及二○一七／一八年度冬季流感高峰期曾啟動有關協議，但分別只有35名及25名公立醫院病人獲轉介。獲轉介的病人數目偏低，反映現行的轉介機制未能改善低收費病床的使用率，對於紓緩公立醫院病床需求的作用亦很有限。

有鑑於此，申訴專員決定向食物及衞生局、衞生署及醫管局展開主動調查。趙慧賢說：「公立醫院病床服務的需求甚為殷切，私家醫院的低收費病床如能得以善用，應有助減輕公營醫療系統的負擔。這項主動調查將會審研和探討當局如何可進一步善用私家醫院的低收費病床。」

申訴專員歡迎市民於二○一九年八月十一日或之前，以書面方式就上述課題向申訴專員公署提出意見：

地址：香港干諾道中168至200號
信德中心招商局大廈30樓
傳真：2882 8149
電郵：complaints@ombudsman.hk

完
2019年7月10日（星期三）
香港時間11時00分

佢都會痾屎.......咁咪全世界既女人都會痾屎

可唔可以戒TVB毒

點解唔擺呢套上Netflix，反而擺鐵探

兩套都應該要擺

睇劇又有咩問題呀

鐵探好睇d

收視係佢最主要嘅生存來源，你話呢

再創世紀 >> 白色強人 >> 鐵探

袁偉豪好戲

老師傅

點睇呢套都第一啦

條廢柴，真係冇自信

顧問醫生 成日顧住問

又係二世祖

Patrick決定

推

原來有呢條友做

咁個病人

公司請你係解決問題，唔係制造問題

Kennis

Patrick最大貢獻係爆左呢個陰謀俾阿旺聽

Ali係咪病發緊？

有冇試過運運下跌咗個肺落地

啲道具器官好似係豬內臟嚟

ali & fyy

Kennis 唔好死

個病人rip

係

實好臭

25集最大貢獻

黎諾意？

唔好咁快死

叫fyy take over

明知自己有事仲醫人
要累死人先停

有，仲成地沙添

新鮮既就唔臭，不過佢拍嚟拍去搞咁耐就

翻生武林哽死舊三文魚

冇事既，執返起吹一吹就繼續用

一定好臭...載口罩都冇撚用

醜化左個角色
不過都好過臭閪賤格唐姨姨

？？？？

廣告jm9

Ali做乜野都係啱

講經？

美聯個廣告咁撚長

咁兄弟呢

中間條女好正，李亞男feel

好撚偉大呀美聯物業

一時又講地產代理
無啦啦講自己個仔成績突飛猛進
9唔撚搭8

無左保礦力
黎個咁長既補返晒數

明知顧問

又話抵制

邊撚個呂仲樂

菲菲

呢個細路女

rebecca

Rebecca

爸必

鄭子誠

擦膠入耳仔
戇撚鳩咖

好惡

收皮啦八婆
閙閙閙

rebecca個女咁快咁大個

比人欺凌

欺凌事件

比人蝦

除衫啦點聽呀

似比人bully

好可憐

被欺凌？

俾人欺凌

個老母西到

叫返親生阿媽ail過嚟

係丫
插入好爽

係咪馬德鐘個女?

應該係俾同學插支筆入耳仔到

屌你咁靚都俾人恰？

女仔又唔算醜，做咩比人蝦

朱朱又摟屌

唐E真係好有heart

朱朱條腿

直頭算靚

對腳

哇 淫腳有冇cap圖

淫朱

朱朱條腿真係好淫

正呀朱智賢

被欺凌唔一定同外表有直接關係

腿呀

有無底底

show ball圖有無

女女好恐怖

對腳正撚到

有時未必係男仔蝦人，有啲女仔都好狼死

放刀都慢鏡

我都靚仔，但以前讀書都被人蝦

謝東閔識玩

太多手術

蔣志光望朱朱隻腳

冇圖難討論

火龍果嚟

咩女黎架

人黎
同我掟dodo出去

3手術，2個計時炸彈

vvd做乜鬼，咁婆媽

dodo是咪on9

兩個病人都俾好勝醫生累死

嘩 pat

個pat

porn tonight好憎唐明，緊急嘢又叫佢，做手術又叫佢

係 成日比女女蝦

一定成日係學校爸必啊爸必啊

因為yt所以離婚？

朱朱圖夠曬啦 個d唔重要

dllm明明係條女變心

嫌緊

頭先唔係白色手袋咩

搶晒佢d fd

同唐明差唔多樣

有權無恥

你個名

等器官個陣全世界青哂唔郁
訓著

叫唐明黎啦

人命黎架屌，仲死撐無事

Ail

感覺上ali應該做唔完個手術

急__
休息5分鐘

break5分鐘

垃圾好勝醫生

做做下手術可以放break既咩

後樓梯咁污糟

好彩識搵唐明

急屎都要痾㗎

腳

朱朱對腳可以玩一世

放小息買三文治 攰㗎嘛

仆街死啦Ali
咁樣隨時整死人

著到咁

係咁影對淫腳

朱智賢好L正

痴撚線對腳正撚到

對鞋加依對腳

痴撚線

唐明~~~

又話機密資料求奇dom落垃圾筒就算

一陣呂院長個邊又叫唐明既話點算?

但個病人比你界開左個身喎

分身

Hanjin個廣告好撚核突

對腳咁淫好難忍

影射某位醫生？

等下都要架！唔通喺手術室瀨屎咩

唔係喎，重有hugo

屌
三個手術，唐明做晒

好似真係得

你第一日知咩

認真想問做10幾個鐘想痾要點搞

可以停

我都想知

當餐廳放break

以婷

冇得停果啲點算

打返鋪機先或者訓一陣先

係咪有人會汁屎

屌 佢地一對算啦

撩死個病人為止

alli都識走

好心痛見到ali咁
我養你啦不如

其實呢個音樂幾好聽

做唔到手術
準備要變dr strange了

屌你 有冇常識架 閃電先過行雷架

用吸血管吸屎汁先

朱朱個留言

整死個病人就可以去痾

YT反了

上一個行雷咪快過下一個閃電

fyy幫我奶

朱朱定 ali 正d

朱朱
ali

又短髪女

YT

情願整瓜個病人好過當眾瀨屎

仁醫旺

阿㕵

人要惡過車

Ali係女神
朱朱依套係高級妓女

Ali 做女朋友又得 做老婆又得

比有錢佬撚

反喇！反喇

最後會唔會發展到YT又變番反醫改?

呀旺出現

咁搞法牙旺贏硬視帝

啱呀 唐明即場痾你仲會覺佢型?

吖眐崩潰

暫緩定撤回？

好人yt

好呀旺

阿旺大戰音樂情人

壽終正寢

頭先個表情

身: 朱朱贏
樣: 朱朱贏
腳: 朱朱贏
氣質: 朱朱贏

結論: 朱朱贏

YT真係好捍衛明成北/醫生專業

YT好型

一定係

擱置等唔等如撤回？

好耐無見音樂情人做返真奸人

仲話發財立品

但全部係加埋一齊係Ali贏

最後份醜聞就ko音樂情人

yttttt

yt

唐明戲份被動
會唔會最後特首又入院

YT同唐明爭崩視帝

agger
尤其係小學生

呢個係真改總定假

冇睇上星期五預告?
搞咗十幾集 最後3集反

所以明成北成日有人死就係咁解

上次唐E都親口承認一日死六至七個病人

嗰日d主刀醫生應該搞肚痛

YT搵賀天生注資啦

踢走YT仲有個有特首捱腰既唐明

雨中yt

可能等等用壽終正寢

唔用把遮

呀旺好型棍

把遮好無辜…

唐明唔洗配音喎

yt好型

套劇個名應該改做

明城北之醫改方案

全套劇究竟講咗幾多次

明城北
醫改方案

朱朱：情婦
Ali：老婆

郭晉安呢個角色真係同我原先預期好大出入

Yt依套劇演法混合左唐立言&少少阿旺

姜大衛真係識做手術

噴血呢

未生鏽

院長喎 點都有d料到掛?

阿女好煩

有主軸好過無

你睇鐵探

yen好煩

Dodo

屌爆閪之明城北醫改方案

馬明會唔會又我最喜愛男角色

即係贏硬視帝

Dodo好煩
Daddy

咪嘈住聽心跳啦

yt 根本唔適合攪醫改 以佢性格病人冇錢分分鐘佢貼錢都會救佢

Blur 晒血腥畫面

唔好搞到佢阿爸咁核突啦

乜撚嘢拍手

八婆yan咁q多野講

仲未生鏽

馬明好慘

真正個啲可能唔係㗎，分分鐘廿幾三十年未見過病人

關二世祖咩事

封刀之作

點解姜大偉唔拍手

二世祖攞彩

三弟同呢條友有d似

塑膠刀Patrick仔

心腹

父幹

又Patrick

出面反緊紅媒TVB
呢邊一路推緊套TVB劇係咩事

神經外科=PR?

手好多血

做pr啦佢

個病人會唔會好心作怪鍾意咗Hugo

同啲偶像團體一樣 做花瓶 門面

頭先個政總景真定假

我這樣討厭～

二世祖以後做代言算

Kennis同唐明一對啦

好襯

一齊啦

Kiss Ali 啦

理性討論
醫改拎公營醫院出去賣當集資
政府會on9到賣曬自己d股票?
參考番港鐵上市政府都仲係最大股東啦
有咩可能賣曬所有股票比商家佬 咁同私營有咩分別

咁撚大雨

kennis 好惡呀

用花曬

唐明：仆街我唔想淋雨呀

變咗乜都曉教頭

水車

點解佢地唔一齊

唐明連眼鏡都俾人掃埋?

遠少少係無雨

馬明鬧人終於唔似傻仔

做愛啦

做咩唔理唐明

唐明：屌，濕晒

即係宜家迪士尼咁？

佢自己除

屌你咩kennis

今晚1030除定褲

濕晒要搵間房等衫乾

以為唐明擔遮去搵yt

封完就生銹都無人知。

似領滙多d?

基

咁好機會搓佢波同佢檢查都唔搓

如果係情侶 唐明一個後抱
幾咁感人

唔係做鬼咩? 有靚女鬼?

啱 係冇可能賣囇 始終政府個掌控權一定要最大

檢查塊板

根住用對手幫Kennis檢查胸部

唐姨同佢都冇呢種feel

唔除眼鏡，淋左雨眼鏡，成個傻仔咁

但咪好似而家劇情咁 商家佬覺得你A&E蝕錢咪唔投資咁

只要有個重要既人陪佢打呢場仗
Kennis可能一早應承左做手術

屌笑撚咗出聲

敏敏都大過佢

摔下佢粒的都好

最鋒利嘅刀，都有生銹嘅一日
這就是真理

呢個正喎

唐明 : 屌你我講到咁你就扮下感動攬住我, 跟住拿拿聲去開個房喇, 扮咩cool啫?

唐e呢?

走啦你不如

臭G!

懷疑係馬明即興，場雨太大睇都睇唔到

你唔係覺得敏敏有波下話

其實落雨又有咩好怕喎

又心口摸到胸

醫改方案=明日基金=改稻為桑

阿Yan呢？

白色強人15

咪姨囉，你都講左

各位！Kennis同唐E邊個波大啲？

其實有邊個你係感覺唔正?

鄭子誠係咪扮盧寵茂？大家都係肝藏醫生？

哎呀傻豬

應該都係水車

估暈低

。

我照搓